諗住退貨

其實搶到米丶紙巾丶可樂嗰啲人係咪諗住可以退貨先至搶？

反正有後路搶左先算？

利申(乜都冇搶過口罩都冇